Title: Lady Gaga über Bradley Manning
Date: 2013-08-22 10:24
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: bradleymanning, ladygaga, politics, wikileaks
Slug: lady-gaga-uber-bradley-manning

![819px-Bradley_Manning_US_Army]({static}/images/819px-Bradley_Manning_US_Army.jpg)

Jetzt ist es also fix. Bradley Manning wird für 35 Jahre eingeknastet.
Wofür? Das er die Welt über Kriegsverbrechen aufgeklärt hat. Dafür das
seine Veröffentlichungen zum Tode von amerikanischen Soldaten geführt
haben sollen. Dies kann unter keinen Umständen nachgewiesen werden. Was
nachgewiesen werden kann: Die Verbrechen die auf Bradley Mannings
Veröffentlichungen dokumentiert wurden. Ich frage mich was hier los ist.
Wieso setzt sich kaum eine Regierung der sogenannten aufgeklärten
westlichen Welt für ihn ein? Wo bleibt sein Friedensnobelpreis? Ich
kotze im Strahl. Was Hoffnung macht: Das endlich Leute mit viel
Reichweite sich zu dem Urteil gegen Bradley Manning äussern. In diesem
Fall Lady Gaga mit diesem Tweet:

https://twitter.com/ladygaga/status/370209858600976387

